屌你老母周大福

係咁跌
大行唱好都跌到咁
鄭XX你做咩鳩

新世界除左17其他都買唔過